{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014663",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 그리다 리조트 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時以降から可能で、チェックアウト時間は午前11時以前です。 4歳以下の児童は保護者同伴で無料で宿泊できます。 追加人数は大人1人当たり20,000ウォン、小人(5歳~13歳)1人当たり10,000ウォンの費用が発生します。 寝具の追加料金は1泊当たり10,000ウォンで、歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供します。 無料でWi-Fiを使用でき、駐車場も無料で利用できます。 客室内では禁煙となり、火災の危険がある物品の使用は禁止されます。 バーベキュー利用案内によると、ガスグリルを使用する場合、1回に30,000ウォンの費用が発生し、利用可能な時間は午後6時から午後9時30分までです。 屋外プールは夏期(オープン~10月予定)に運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。 泳ぐときはラッシュガードや水着を着ていただく必要があり、個別の屋内外のプール利用は別途料金がかかります。 必ず事前予約をしなければならず、現地で決済しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時以降です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時以前です。"
        },
        {
            "question": "4歳以下の子供は宿泊料金はかかりますか？",
            "answer": "4歳以下の子供は保護者同伴で無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "追加人数にはどのくらいの費用がかかりますか？",
            "answer": "追加人数は大人1人当たり20,000ウォン、小人(5歳~13歳)1人当たり10,000ウォンの費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加料金は1泊当たり10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、無料でWi-Fiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場の利用は無料です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー利用にはガスグリルを使用する場合、1回に30,000ウォンの費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの営業時間はいつですか？",
            "answer": "屋外プールは夏期(オープン~10月予定)に運営されますが、営業時間は天候によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "屋外プールを利用するためには何を着用する必要がありますか？",
            "answer": "屋外プールを利用する際にはラッシュガードや水着を着用してください。"
        },
        {
            "question": "屋内外のプール利用には追加料金がありますか？",
            "answer": "はい、屋内外のプール利用は別途料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用は事前予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキュー利用は事前予約が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 322,
        "QA": 478
    }
}